2020 PSII 二級私人秘書ST/interview討論

2020年二級私人秘書公開招聘計劃

2020 年二級私人秘書公開招聘已於2020年12月24日截止申請。

2020年公開招聘計劃時間表 註 1

事項
時間
(1) 二級私人秘書職位申請日期 註 2
2020年12月11日至2020年12月24日
(已截止)
(2) 技能測驗 註 3
(中文及英文文書處理速度測驗，以及一般商業電腦軟件應用知識測驗，包括Microsoft Office Word 2016及Excel 2016)
2021年1月至2021年6月／7月
(3) 遴選面試 註 4及《基本法》知識測試 註 5
2021年1月／2月至2021年8月
(4) 發出第一批聘書
2021年3月／4月
(5) 發出遴選面試最後結果 註 6
2021年12月

秘書係肉便器

留名

男仔係咪無機會

點會冇
識個男仔做緊

等interview

爭幾多

差最後一句，但前面都有錯

岩岩收到Skill test
想問下同ACO skill test應該差唔多?

aco個st 打字個part時間都係岩岩好
驚呢邊打唔曬

有無人知interview出到邊日？